中英聯合聲名 中美會談 中日 中韓 點解要擺中係前面？

型d?

同語言有關？

《中華人民共和國政府和大不列顛及北愛爾蘭聯合王國政府關於香港問題的聯合聲明》（英語：Joint Declaration of the Government of the United Kingdom of Great Britain and Northern Ireland and the Government of the People's Republic of China on the Question of Hong Kong）

你係香港就緊係放中係前面先啦

新聞會講 美俄xx 唔會講俄美
美國先過俄羅斯
俄羅斯擺後面 次等

正解